[727] 愛與和平走入元朗！

今日我地用愛與和平走入元朗，驅散白色恐怖！
修補社會撕裂林鄭做唔到，我地去做！

今日元朗見！

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!